[{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-10-23", "detalles": "-", "ciudad": "CASTELL\u00d3N DE LA PLANA", "fecha_inicio": "2014-10-20", "nombre": "FERIA ALTERNATIVA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-10-25", "detalles": "-", "ciudad": "LANESTOSA", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "FERIA AGROALIMENTARIA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-10-25", "detalles": "-", "ciudad": "TOLOSA", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-10-25", "detalles": "-", "ciudad": "IDIAZABAL", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "FERIA ALIMENTACION"},
{"provincia": 7, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "PALMA DE MALLORCA", "fecha_inicio": "2014-05-04", "nombre": "FERIA AGROALIMENTARIA"},
{"provincia": 33, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "AVIL\u00c9S", "fecha_inicio": "2014-10-10", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 2, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "HELLIN", "fecha_inicio": "2014-10-23", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "ELCHE", "fecha_inicio": "2014-10-23", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 19, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "CIFUENTES", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "FERIA MEDIEVAL"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "TORRE PACHECO", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "ONDA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "FERIA ALTERNATIVA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "VILLAMANRIQUE DE LA CONDESA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "CALLOSA D`EN SARRIA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 23, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "GUARROM\u00c1N", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO COLONIAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "UTIEL", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "ZAHARA DE LA SIERRA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "PARADAS", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "FERIA DE GANADER\u00cdA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "ECIJA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "TOMARES", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "PUERTO SANTA MARIA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO PIRATA"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "PUERTO DE SAGUNTO", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO DE HALLOWEEN"},
{"provincia": 23, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "LA IRUELA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "BENIARNEIG", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "CIEZA", "fecha_inicio": "2014-10-24", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "TERRASSA", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 44, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "MORA DE RUBIELOS", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "SAN SEBATI\u00c1N", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "EL PALMAR DE TROYA", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 14, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "BELALC\u00c1ZAR", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "ALCACER", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "SAN JUAN DE VILATORRADA", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "MONTORN\u00c8S DEL VALL\u00c8S", "fecha_inicio": "2014-10-25", "nombre": "FERIA MEDIEVAL"},
{"provincia": 1, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "IZARRA", "fecha_inicio": "2014-10-26", "nombre": "FERIA DE GANADER\u00cdA"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "CEHEGIN", "fecha_inicio": "2014-10-26", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-10-26", "detalles": "-", "ciudad": "ZALDIBIA", "fecha_inicio": "2014-10-26", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-10-27", "detalles": "-", "ciudad": "GERNIKA-LUMO", "fecha_inicio": "2014-10-27", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 7, "fecha_fin": "2014-10-30", "detalles": "-", "ciudad": "PALMA DE MALLORCA", "fecha_inicio": "2014-05-01", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 7, "fecha_fin": "2014-10-31", "detalles": "-", "ciudad": "MA\u00d3", "fecha_inicio": "2014-06-01", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 7, "fecha_fin": "2014-10-31", "detalles": "-", "ciudad": "ES MERCADAL - MENORCA", "fecha_inicio": "2014-06-01", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-01", "detalles": "-", "ciudad": "BARCELONA - C/MONTALEGRE", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-01", "detalles": "-", "ciudad": "TURTZIOZ", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-01", "detalles": "-", "ciudad": "GERNIKA-LUMO", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-01", "detalles": "-", "ciudad": "SANT FELIU SASSERRA", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "FERIA ESOTERICA"},
{"provincia": 9, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "ARANDA DE DUERO", "fecha_inicio": "2014-05-03", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 31, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "PAMPLONA", "fecha_inicio": "2014-10-17", "nombre": "FERIA ALIMENTACION"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "VALENCIA - CABA\u00d1AL", "fecha_inicio": "2014-10-30", "nombre": "MERCADO DE HALLOWEEN"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "GANDIA", "fecha_inicio": "2014-10-30", "nombre": "MERCADO DE HALLOWEEN"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "COCENTAINA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 29, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "VELEZ MALAGA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "COCENTAINA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 10, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "PLASENCIA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 7, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "INCA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 33, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "CARRE\u00d1O", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 23, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "PEAL DE BECERRO", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "LA ALGABA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO ROMANO"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "GERENA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "LA LLOSA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 34, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "AGUILAR DE CAMPOO", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO DE HALLOWEEN"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "SANTS", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "MERCADO DE HALLOWEEN"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "PALAFOLLS", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "MERCADO CAMPESINO"},
{"provincia": 44, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "MONROYO", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "ZAMUDIO", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 34, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "AGUILAR DE CAMPO", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "MERCADO DE HALLOWEEN"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "MORATALLA", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "ADEMUZ", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 1, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "AMURRIO", "fecha_inicio": "2014-11-02", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "BERASTEGI", "fecha_inicio": "2014-11-02", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "MUTILOA", "fecha_inicio": "2014-11-02", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-11-02", "detalles": "-", "ciudad": "TEJEDA", "fecha_inicio": "2014-11-02", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 27, "fecha_fin": "2014-11-03", "detalles": "-", "ciudad": "LUGO", "fecha_inicio": "2014-11-01", "nombre": "FERIA MULTISECTORIAL"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-08", "detalles": "-", "ciudad": "MUTRIKU", "fecha_inicio": "2014-03-08", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 22, "fecha_fin": "2014-11-08", "detalles": "-", "ciudad": "LASCUARRE", "fecha_inicio": "2014-11-08", "nombre": "MERCADO TRADICIONAL"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-08", "detalles": "-", "ciudad": "SORALUZE-PLACENCIA DE LAS ARMAS", "fecha_inicio": "2014-11-08", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-08", "detalles": "-", "ciudad": "DONOSTIA - SAN SEBASTI\u00c1N", "fecha_inicio": "2014-11-08", "nombre": "FERIA ALIMENTACION"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "CASTIBLANCO DE LOS ARROYOS", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "CALLOSA DEL SEGURA", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "LEIOA", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "ALICANTE", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "ALICANTE", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "MONTROI", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 13, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "ALCAZAR DE SAN JUAN", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO CERVANTINO"},
{"provincia": 13, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "VALDEPE\u00d1AS", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "JEREZ DE LA FRONTERA", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 18, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "MOTRIL", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "CHESTE", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "BORMUJOS", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "MERCADO BARROCO"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "EL PUIG", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "RECREACION HISTORICA"},
{"provincia": 43, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "TARRAGONA", "fecha_inicio": "2014-11-08", "nombre": "FERIA ESOTERICA"},
{"provincia": 1, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "SANTA CRUZ DE CAMPEZO", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "SONDIKA", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "FERIA DE GANADER\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "FORUA", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "LEMOA", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "FERIA AGROALIMENTARIA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "ARRIETA", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "LEINTZ-GATZAGA", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-11-09", "detalles": "-", "ciudad": "BARLOVENTO - LA PALMA", "fecha_inicio": "2014-11-09", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-14", "detalles": "-", "ciudad": "DEBA", "fecha_inicio": "2014-04-11", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-15", "detalles": "-", "ciudad": "MONTCADA I REIXAC", "fecha_inicio": "2014-11-14", "nombre": "MERCADO CAMPESINO"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-15", "detalles": "-", "ciudad": "ZEGAMA", "fecha_inicio": "2014-11-15", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 36, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "PONTEVEDRA", "fecha_inicio": "2014-10-31", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "MUNGIA", "fecha_inicio": "2014-11-02", "nombre": "FERIA DE GANADER\u00cdA"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "BENIDORM", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-11-14", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 13, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "PUERTOLLANO", "fecha_inicio": "2014-11-14", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 27, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "LUGO", "fecha_inicio": "2014-11-14", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 29, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "CASABERMEJA", "fecha_inicio": "2014-11-14", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID (CALLAO)", "fecha_inicio": "2014-11-15", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "MONTSERRAT", "fecha_inicio": "2014-11-15", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "TOLOSA", "fecha_inicio": "2014-11-15", "nombre": "FERIA ALIMENTACION"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "S\u00daRIA", "fecha_inicio": "2014-11-15", "nombre": "FERIA MEDIEVAL"},
{"provincia": 22, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "NAVAL", "fecha_inicio": "2014-11-16", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-16", "detalles": "-", "ciudad": "ZALDIBAR", "fecha_inicio": "2014-11-16", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-22", "detalles": "-", "ciudad": "BADALONA", "fecha_inicio": "2014-11-21", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 47, "fecha_fin": "2014-11-22", "detalles": "-", "ciudad": "VALLADOLID", "fecha_inicio": "2014-11-22", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "FUENLABRADA", "fecha_inicio": "2014-11-20", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-11-21", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 16, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "QUINTANAR DEL REY", "fecha_inicio": "2014-11-21", "nombre": "FERIA AGROALIMENTARIA"},
{"provincia": 37, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "CIUDAD ROODRIGO", "fecha_inicio": "2014-11-21", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "ONDARA", "fecha_inicio": "2014-11-22", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 23, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "LINARES", "fecha_inicio": "2014-11-22", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-23", "detalles": "-", "ciudad": "LLANERA DE RANES", "fecha_inicio": "2014-11-22", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-11-24", "detalles": "-", "ciudad": "LORCA", "fecha_inicio": "2014-11-21", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-24", "detalles": "-", "ciudad": "AZKOITA", "fecha_inicio": "2014-11-24", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-29", "detalles": "-", "ciudad": "MONTCADA I REIXAC", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "MERCADO MAGIA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "DONOSTIA-SAN SEBATIAN", "fecha_inicio": "2014-04-20", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "VILADECANS", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "FERIA MEDIEVAL"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "ONDARROA", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "GETXO", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "CAZALLA DE LA SIERRA", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "TOTANA", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "LA LINEA DE LA CONCEPCION", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "PINOSO", "fecha_inicio": "2014-11-28", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "MIRAMAR", "fecha_inicio": "2014-11-29", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "ALMASSORA", "fecha_inicio": "2014-11-29", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 37, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "ALDEATEAJADA", "fecha_inicio": "2014-11-29", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "BARXETA", "fecha_inicio": "2014-11-29", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "AZKOITA", "fecha_inicio": "2014-11-30", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-11-30", "detalles": "-", "ciudad": "EIBAR", "fecha_inicio": "2014-11-30", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "VILLAVICIOSA DE ODON", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "SAN JUAN", "fecha_inicio": "2014-02-01", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 45, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "TALAVERA DE LA REINA", "fecha_inicio": "2014-02-01", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 49, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "ZAMORA", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "BARCELONA - C/MONTALEGRE", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "GERNIKA-LUMO", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 43, "fecha_fin": "2014-12-06", "detalles": "-", "ciudad": "CAP\u00c7ANES", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "CONIL DE LA FRONTERA", "fecha_inicio": "2014-01-03", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "BRUENETE", "fecha_inicio": "2014-01-05", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "GRI\u00d1ON", "fecha_inicio": "2014-01-05", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "LAS PALMAS", "fecha_inicio": "2014-01-05", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "ARRIETA", "fecha_inicio": "2014-02-02", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 31, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "TUDELA", "fecha_inicio": "2014-03-02", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID - BARAJAS", "fecha_inicio": "2014-05-04", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "EL PERELLO", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "ANTELLA", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "VILADECANS", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA MEDIEVAL"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "VIC", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 24, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "LA POLA DE GORD\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "MURUETA", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "ATXONDO", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 45, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "SANTA CRUZ DE LA ZARZA", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "MENDARO", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-12-07", "detalles": "-", "ciudad": "TEJEDA", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 50, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "ZARAGOZA", "fecha_inicio": "2014-11-29", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "DURANGO", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "CASTELLDEFELS", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "FERIA MEDIEVAL"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "TORRENT", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "ROTA", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 27, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "A PONTENOVA", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "CASTELL\u00d3N DE LA PLANA", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "CASTELLON DE LA PLANA", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 25, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "T\u00c1RREGA", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "BLANES", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "MERCADO CAMPESINO"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "CARAVACA DE LA CRUZ", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 42, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "BERLANGA DE DUERO", "fecha_inicio": "2014-12-08", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "GORLIZ", "fecha_inicio": "2014-12-08", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 42, "fecha_fin": "2014-12-08", "detalles": "-", "ciudad": "BERLANGA DE DUERO", "fecha_inicio": "2014-12-08", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 40, "fecha_fin": "2014-12-09", "detalles": "-", "ciudad": "SEGOVIA", "fecha_inicio": "2014-12-06", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-12-13", "detalles": "-", "ciudad": "MONTELLANO", "fecha_inicio": "2014-02-08", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-12-13", "detalles": "-", "ciudad": "MURCIA - LA ALBATAL\u00cdA", "fecha_inicio": "2014-05-10", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-13", "detalles": "-", "ciudad": "SANT CLIMENT DE LLOBREGAT", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "FERIA ESOTERICA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "NAVALCARNERO", "fecha_inicio": "2014-01-12", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 36, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "CALDAS DE REIS", "fecha_inicio": "2014-12-12", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-12", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 45, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "TALAVERA DE LA REINA", "fecha_inicio": "2014-12-12", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 36, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "A ESTRADA", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID (CALLAO)", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "VALLIRANA", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "SERRANILLOS DEL VALLE", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 36, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "VIGO", "fecha_inicio": "2014-12-14", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "LEIOA", "fecha_inicio": "2014-12-14", "nombre": "FERIA DE GANADER\u00cdA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-14", "detalles": "-", "ciudad": "BARLOVENTO - LA PALMA", "fecha_inicio": "2014-12-14", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-12-15", "detalles": "-", "ciudad": "GINES", "fecha_inicio": "2014-12-12", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-15", "detalles": "-", "ciudad": "GAV\u00c0", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 36, "fecha_fin": "2014-12-15", "detalles": "-", "ciudad": "REDONDELA", "fecha_inicio": "2014-12-14", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-17", "detalles": "-", "ciudad": "HONDARRIBIA", "fecha_inicio": "2014-01-29", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 1, "fecha_fin": "2014-12-18", "detalles": "-", "ciudad": "VITORIA\u00b4-GASTEIZ", "fecha_inicio": "2014-12-18", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 1, "fecha_fin": "2014-12-19", "detalles": "-", "ciudad": "AMURRIO", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-12-20", "detalles": "-", "ciudad": "CARAVACA DE LA CRUZ", "fecha_inicio": "2014-01-18", "nombre": "MERCADO DEL PEREGRINO"},
{"provincia": 24, "fecha_fin": "2014-12-20", "detalles": "-", "ciudad": "LA BA\u00d1EZA", "fecha_inicio": "2014-01-18", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 29, "fecha_fin": "2014-12-20", "detalles": "-", "ciudad": "MALAGA (CNOSQUERA)", "fecha_inicio": "2014-02-01", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-20", "detalles": "-", "ciudad": "TOLOSA", "fecha_inicio": "2014-12-20", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-20", "detalles": "-", "ciudad": "MUTRIKU", "fecha_inicio": "2014-12-20", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "MUNGIA", "fecha_inicio": "2014-12-07", "nombre": "FERIA DE GANADER\u00cdA"},
{"provincia": 21, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "HUELVA", "fecha_inicio": "2014-12-18", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "LA UNION", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 33, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "LLANERA", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 30, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "JUMILLA", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "PARLA", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO MEDIEVAL"},
{"provincia": 29, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "MARBELLA", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "XILXES", "fecha_inicio": "2014-12-20", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "LLUXENT", "fecha_inicio": "2014-12-20", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "GERNIKA-LUMO", "fecha_inicio": "2014-12-21", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "LEKEITIO", "fecha_inicio": "2014-12-21", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-21", "detalles": "-", "ciudad": "HONDARRIBIA", "fecha_inicio": "2014-12-21", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-22", "detalles": "-", "ciudad": "MONDRAG\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-22", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2014-12-25", "detalles": "-", "ciudad": "BARCELONA - C/MONTALEGRE", "fecha_inicio": "2014-12-24", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-26", "detalles": "-", "ciudad": "CANDELARIA", "fecha_inicio": "2014-01-03", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-12-26", "detalles": "-", "ciudad": "VALENCIA (C/TAPINERIA)", "fecha_inicio": "2014-01-10", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-26", "detalles": "-", "ciudad": "ZESTOA", "fecha_inicio": "2014-12-26", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-12-27", "detalles": "-", "ciudad": "SAN BARTOLOM\u00c9 - LAZAROTE", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-12-27", "detalles": "-", "ciudad": "HAR\u00cdA - LANZAROTE", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-27", "detalles": "-", "ciudad": "GU\u00cdA DE \u00cdSORA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "FERIA AGROALIMENTARIA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-27", "detalles": "-", "ciudad": "LA OROTAVA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "FERIA AGROALIMENTARIA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-27", "detalles": "-", "ciudad": "TOLOSA", "fecha_inicio": "2014-01-25", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2014-12-27", "detalles": "-", "ciudad": "ELGOIBAR", "fecha_inicio": "2014-12-27", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "SANTA BRIGIDA", "fecha_inicio": "2014-01-03", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "ARAVACA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 35, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "VEGA DE SAN MATEO", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "TEGUESTE", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "SAN CRIST\u00d3BAL DE LA LAGUNA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO ECOL\u00d3GICO"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "SANTIAGO DEL TEIDE", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "GRANADILLA DE ABONA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "LA GUANCHA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO ECOL\u00d3GICO"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "EL ROSARIO", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "TORRES DE ALAMEDA", "fecha_inicio": "2014-01-05", "nombre": "OTROS"},
{"provincia": 38, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "G\u00dcIMAR", "fecha_inicio": "2014-01-05", "nombre": "MERCADO ECOL\u00d3GICO"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID (C/GERMAN PEREZ CARRASCO)", "fecha_inicio": "2014-02-22", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "MOSTOLES", "fecha_inicio": "2014-04-27", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "MOSTOLES", "fecha_inicio": "2014-06-29", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID (LEGAZPI)", "fecha_inicio": "2014-09-27", "nombre": "FERIA ALIMENTACION"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-11-07", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "POZUELO DE ALARC\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-26", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "TORRENTE", "fecha_inicio": "2014-12-26", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2014-12-28", "detalles": "-", "ciudad": "VALL D`ALBA", "fecha_inicio": "2014-12-27", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 1, "fecha_fin": "2014-12-30", "detalles": "-", "ciudad": "SALVATIERRA-AGURAIN", "fecha_inicio": "2014-01-28", "nombre": "MERCADO AGRICOLA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2014-12-30", "detalles": "-", "ciudad": "SANLUCAR LA MAYOR", "fecha_inicio": "2014-12-26", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "SAN SEBASTIAN DE LOS REYES", "fecha_inicio": "2014-12-01", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "BARCELONA - CC. DIAGONAL MAR", "fecha_inicio": "2014-12-01", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "ALAMEDA DE H\u00c9RCULES", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "SEVILLA - PLAZA DE LA ENCARNACI\u00d3N", "fecha_inicio": "2014-12-05", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID - PLAZA ESPA\u00d1A", "fecha_inicio": "2014-12-13", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 41, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "SEVILLA", "fecha_inicio": "2014-12-14", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 20, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "DONOSTIA - SAN SEBASTI\u00c1N", "fecha_inicio": "2014-12-17", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 3, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "TORREVIEJA", "fecha_inicio": "2014-12-18", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 46, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "ALDAYA", "fecha_inicio": "2014-12-18", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 48, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "BILBAO", "fecha_inicio": "2014-12-18", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 23, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "JAEN", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "ALCORCON", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 18, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "SIERRA NEVADA", "fecha_inicio": "2014-12-19", "nombre": "MERCADO NAVIDE\u00d1O"},
{"provincia": 37, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "SALAMANCA", "fecha_inicio": "2014-12-20", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2015-01-05", "detalles": "-", "ciudad": "TORREBLANCA", "fecha_inicio": "2015-01-03", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-06", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID - AV. AMERICA", "fecha_inicio": "2014-11-27", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-06", "detalles": "-", "ciudad": "MADRID - PLAZA PROPERIDAD", "fecha_inicio": "2014-11-27", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-06", "detalles": "-", "ciudad": "LEGANES", "fecha_inicio": "2014-11-27", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 28, "fecha_fin": "2015-01-06", "detalles": "-", "ciudad": "MOSTOLES", "fecha_inicio": "2014-11-27", "nombre": "FERIA DE ARTESAN\u00cdA"},
{"provincia": 13, "fecha_fin": "2015-01-06", "detalles": "-", "ciudad": "CUIDAD REAL", "fecha_inicio": "2014-12-12", "nombre": "FERIA DE NAVIDAD"},
{"provincia": 7, "fecha_fin": "2015-01-31", "detalles": "-", "ciudad": "CIUTADELLA", "fecha_inicio": "2014-01-04", "nombre": "MERCADO ECOL\u00d3GICO"},
{"provincia": 12, "fecha_fin": "2015-03-15", "detalles": "-", "ciudad": "CASTELL\u00d3N", "fecha_inicio": "2015-03-12", "nombre": "FERIA ALTERNATIVA"},
{"provincia": 8, "fecha_fin": "2015-03-22", "detalles": "-", "ciudad": "CALDES DE MONTBUI", "fecha_inicio": "2015-03-21", "nombre": "MERCADO ARTESANO"},
{"provincia": 11, "fecha_fin": "2015-04-26", "detalles": "-", "ciudad": "PUERTO REAL", "fecha_inicio": "2014-10-05", "nombre": "MERCADO ARTESANO"}]